我偷睇又唔會有人知我偷睇咗

瞓瞓下起身嘔真係好好笑
仲要瞓之前食咗勁多泡菜
嘔出嚟啲嘢勁臭但係嘔得好乾淨
冇上到鼻 嘔完就舒服曬咁即刻瞓番

有味post

真係好撚臭 嘔完即刻沖廁

上鼻仲臭

係 我難得一次冇上鼻第一次覺得嘔係舒服

次次都上鼻碗仔翅依啲先賤 啲肉絲粉絲雲耳呻返出嚟 酸到

記得細個食完肉餅 啲梅菜卡喺鼻
嘔出嚟d嘢 都係成pat肉餅咁
之後成年冇食過

食小棠菜
條尾係咁掃我個喉掃到返學嘔咗

我都試過菜卡喉嚨...